De Blue Ball-voering verlaat Liverpool morgen, " zei de klerk, met tegenzin - zijn gezelschap was de witte bal.
U zou haar kunnen vangen; maar ze is geen bijzonder goed schip, en niet snel; niets dat met de onze te vergelijken is. '
Trafford leunde tegen het bureau; hij voelde het zinken, uitgeput gevoel dat voortkomt uit gebrek aan voedsel, te veel sigaren en veel mentale moeite, en de klerk keek hem bijna aan sympathiek.
"Jammer dat je hier niet in de namiddag was en een van die hebt beveiligd ligplaatsen voor de heer die ze nam.
Hij is een heer, ik begrijp het - Heer Norman Druce. "
